ios11根本係淘汰6同6s

6唔洗講，當出左3年都要自然換機

作為6s用家，本身ios10已經倒水，年初換過電都可以用3-4個鐘就無電（無打機純睇股票）
依家ios11倒水問題完全無改善

最on9係取消左3d touch轉app(我認為唯一有用既3d touch功能）
轉頁又要特登將手指離開個moon
完全唔明點解要取消，呢個功能同新iphone有咩衝突？

鍵盤又on9我部6s黎炸，唔洗將鍵盤放左放右
搞到成日誤觸，好心比人關左佢

除左要淘汰舊機完全諗唔到理由

用家問題

咁ipad 2017呢？
同6s一樣規格

換過粒電啦 On9

Apple係咁 一代比一代user unfriendly

但fanboy不願面對

利申 轉會用sony xzp了 爽到不行

樓豬咪換左囉盲撚

依家又換過 不如一個月換一粒丫

根本係apple design新一代ios就會bug左舊機 倒水 轉app慢左同cut功能係基本

人地android nougat, oreo就user friendly過上代好多 不斷進步

Tim cook我屌你老母！

5s 都係咁用
唔升系統就得

6s撚表示同10冇乜分別

係咪換個粒電本身都有問題
我用緊iPhone 6 叉弱水女

明知係咁都仲要戇尻狗衝去Update iOS，怪得邊個
提提你仲可以Downgrade 10.3.3

6PLUS用左3年上星期先去換電
電量回復新機一樣
一日叉一次電
少打機睇股票同WTS多

5s 表示冇問題

利申：用左三年

咁se呢 佢性能都係跟6s一樣

其實如果咁驚部6s威脅新機嘅銷量
不如索性快快落架喇
又要保險地喺自己銷售市場同時keep住細Mon機同3.5mm機擺係架上以防萬一
但又驚啲人唔肯買新款機
有時有啲嘢係唔可以魚與熊掌，兩者兼得

唔升級根本係掩耳盜鈴
點會係用家唔升級就手機開發商
而唔係手機開發商升級個時就用家

iPhone 6仲好順

細機無plus多電係真 但叉電都好快

ip6 表示無樓豬問題

其實你可以唔升iOS

唔整慢你 tim cook 食屎咩

5s已上ios11

最慘有d app 唔升ios 遲多陣就唔用得

升咗兩日, 一切正常.

暫時覺得係無得完全熄wifi同藍芽嗰吓唔好

其實升級第一日仲有好多background野load，所以會食電啲，用多兩日就會改善

iPhone不嬲都係用返屬於自己嘅ios最順最慳電㗎啦

Ip6 重用緊ios9
Ip3G 用到依家，以前成日玩jailbreak所以唔更新，久而久之慣左唔更新，通常等到啲Game唔再接受太舊版既IOS先會更新。
講返主題，部機依家玩hearthstone都可以連玩差唔多兩個鐘已經算係噤，換左6之後出街已經習慣左帶尿袋，對我黎講係Steve Jobs走左個日，蘋果已死。

而家話好快好順個d user,用多一頭半個月再下定論係未真係甘快甘順 而且apple會係iOS 11.x之後的update加多d funtion去整慢d舊機，到時10.3.3驗證已關，唔上唔落

係冇咁lag嘅

但舊電真係好快左好撚多

I7表示唔敢up
只係up左9.7ipad 用唔慣

iPhone X slide下面條bar轉app

Iphone6仲停留緊係9.3.3
諗住升ios11 但睇你地咁講都係放棄

6s 升完 順左好多喎

閂wifi 果下真係世界級弱智 都唔知班人自己有無用過既

屌你老味，唔update 咪得囉講咁撚多

笑撚死 希望你真係爽到不行

上個星期用緊ios9
啱啱先升10
啲emoji好撚核突
利申i6

Se死守10.3.3

我ip6都係為左emoji堅決唔update

甘你老母

唔淘汰都轉機啦 咁舊

疹場麼車sad

淘汰1gb ram就真

SE 開心使用ios 11中

我都係近呢一兩個星期先升
emoji 樣衰到爆

safari 個到，想轉其他分頁會一下彈出，我睇唔慣。
以前9係慢慢出
有無人知我講緊咩而又教到我點較返原本

SE 9.3.2

無撚左3d touch轉app

Iphone6 9.02勁順

6s 未update

7都覺得delay 左

同意 我用緊7+
個鍵盤又係多鳩餘
成日揀語言都禁錯
多個設定係咪咁難呀

加一 應該不更新了

iPhone 7 plus 10.3.3 11不了

都唔係嘅 iphone8咪一樣樣，總之俾返 3D touch轉
app就得喇！

依家成個ios11根本淨係就IPhone X

上面班ifan 真係
人地部機有更新就當然會去更，人之常情

.我比幾千蚊買部機返嚟就包左呢個服務
依加我用呢個服務之後有問題居然係屌用家問題？
係都係apple 問題啦

你睇下人地android 每次大更新都有改善
由android m 到 n 到o
每次都有進步，愈來愈順同慳電。

我屌你老母apple 更新左ios11 之後又lag 又食電左
大學個wifi 又連唔到，control panel 又唔係用嚟熄wifi bluetooth
愈來愈唔user friendly

利申： iphone7

最on9係個keyboard settings 唔知點解長期係道
成日轉keyboard 嗰時click 到

用android 囉

升唔升都係倒水的話咁做乜唔升？
況且意外地比我想像中無倒得咁勁
平時又90%用home制多，無左3d touch轉app對我黎講又無咩大問題

6s開心使用中

我老豆用緊我部舊iphone5s去更都無咩事

不過半個月前有去官方換過電

其實遲早你都要更新，因為d apps 遲早唔支援舊版本

係咪話啱啱更新完等大約一個禮拜到個耗電量唔會咁勁 6s

我部6s年頭先成部換過部新既
開慳電模式都可以冇一個鐘跌30%電
根本連歌都冇聽上下facebook telegram lihkg
同個friend出街 部6s用4個鐘同我做差唔多既野
都係久唔久解鎖check覆下whatsapp telegram
先跌10幾%仲要冇開慳電開住定位
我慳電兼冇開定位都可以跌40%
真心嬲

利申未升ios11

6s真係倒水

用左兩年6s仲係9.2.1
順到仆街新的一樣 未換過電都用到一日
battery life 90% up

唔明好地地update做乜 多撚魚

換過電唔代表換得岩換得好，我部6換左2次，第一次一定係俾舊電我 因為換完無耐又係咁 第二次換 終於係全新電 d電好明顯係好夠，如果淨wts fb ig都幾乎用到一日，所以少年，換左並不等於你果舊真的無問題。

至於你用緊6，正常人都唔會升 你自己都識講 出左3年 仲去update一個俾新ip用既ios?唔係蠢叫咩？若然你升上10果時都有經驗係中招，咁仲升黎做咩

天真到以為佢會改善倒水問題 大佬 改善左仲邊有人買新機

6plus 堅守8.4

答黎答去好多人答案根本唔合理

1）你咪唔好升級囉

真金白銀比錢買你部機同系統，應該係你啲更新要配合部機而唔係我配合你出新機唔更新

2）3d touch轉頁 唔常用無咩所謂

用開既會知係有幾方便同埋真係唯一會用既3d功能，就算你iphone x個底有bar轉頁都可以比多個選擇人可以係邊轉頁啦

我相信呢點連iphone7既用家都會同意，唔洗離開moon轉app係超快

3）換左電唔代表換到好電
大佬我唔係出面搵人換我係搵apple換，全球換電都夠柒仲要換舊廢電

4)鍵盤問題（呢點都無咩人反對過）
起碼都比人簡開定關左個功能

5）兩年都應該要轉機
性能追唔上換得心甘命抵，但明明6s性能根本夠用（升左都無咩lag)，格硬係電同系統方面淘汰你部機公平咩

iOS 11 = iOS for iPhone X

遲d update 會有返

你睇下出面個post 6百幾人投正皮 ios 11 無伏
我又開心使用中
你慢慢倒水

Ios9.x 個期真心係最好用

咁5s呢？

都係覺得9好用啲

6仔 9.3.5

6S 升完 順左好多
另外 我覺得3D Touch最大功能
係鎖mon覆wts app

Ios9 emoji真係最好睇
Ios10
有無得downgrade番

我部5仔10.2.1乜事都冇啦，唔明點解咁多人會用到倒水
（上年去蘋果店換左一次新機）

Se 上左
幾好用

iPhone 8plus 都冇左3D touch 轉app

中肯

真係有 ？ 有冇source

6s 又熱又倒水

ifan:你唔up11咪得囉撚樣
果然iphone有咩事都係用家問題

根本d人 9 up
完全唔明佢地倒咩水

我都係 懷疑一開始夠電就唔得 利申iOS 10

問題係ios 11呀，你冇得升咪唔倒水囉

6更完都冇大分別 又冇倒水 表示完全唔明點解話咁多問題

用緊Se，冇問題喎

6plus用緊ios11冇問題

用緊6仔 表示好撚順

你個an機咩，越用越慢
利申雙修。iPhone 6+ 6s 7+ 全部無樓豬問題

6S仲用緊ios10, 唔敢升住
等到佢頂唔住先算
利申: 唔會買8

6S撚表示完全冇樓主問題，好用得

成班人用到舊電虧左又唔換咪話倒水囉
窮撚連2百都唔肯比去換

呢啲點用 玩咁耐都唔知3D touch 可以轉頁 有無中指教下點用

用緊6都冇咩問題

想問點解會冇電?
平時點用?

我都係用6, 但係粒電好健康

Force touch Left edge

5S 無換過電 一日充兩次先夠用
諗住等佢榮休先換機

我未更新之前都係一樣咁用 咁上網打機
未試過三個幾鐘無咗60%電

利申7仔

只會俾人話你係用家問題 & up完好順好快唔食電

換電啦撚樣 (一定係咁答)

Apple executive Craig Federighi has apparently confirmed that a popular 3D Touch gesture for the iPhone that was removed in iOS 11.0 will be returning in an upcoming software update. The gesture was a quick way of getting to the multitasking screen, and required just a firm press on the left edge of the screen and a flick right to bring up the app switcher.

你冇問題就代表其他人都冇問題
咪撚咁自我中心啦
去返工啦。不了

有邊部機打機D電係唔會倒水咁倒

用緊6s 完全無問題

樓主倒水定義係咩？

唔打機4個鐘內無電

6 plus尋晚up, hard reboot然後瞓覺，由佢做indexing, 係尋晚做緊indexing lag, 之後今朝無事，電無乜特別，同未up前差不多

佢個photo張whatsapp相分番出黎唔錯，方便搵相

iPhone 6 用左2年半升左上11覺得分別唔大

之前 check location setting, Facebook 係 always, d電倒水咁, 轉返做 while using 就慳電左好多

其實用到3年既電話已經好難得

未換iPhone 之前部部機挨唔過1年

用緊6，用左四年！舊電無事！

有冇人知點落返iOS10?

最不滿係6s明明性能係可能用多兩年
格硬用系統迫人轉機，關哂你啲有用既既有功能
專開發哂啲唔岩舊機用既新功能

Iphone6啱啱去左蘋果換電，ios11唔打機用到一日，你係咪在街邊電鋪換左粒劣質電?

呢度班ifan 啲point 好撚劣

6s plus仲係用緊ios9表示開心

係apple天才換一定係劣質電啦

6s 升完係咁熄我4g
又係咁幫我開airdrop 開Wi-Fi share
做乜野呀

6出左3年，何來用左四年

屌你老母IOS11
冇得閂auto bright
冇得3D touch 轉app
Cap圖係左下角留幾秒阻撚住晒
電又去得快
屌你老母

用緊ios10.3
唔知你地講緊咩

咁你入嚟做乜

我部6s plus 升完反而順過之前

係度講6s up ios 11有問題

開app有無快到

6s升左11
除左鍵盤多左行野 搞到成日禁錯
無乜分別

control panel閂唔到Wi-Fi Bluetooth真係反智

6撚表示電量用多左
無乜分別

6s 同6 果1gb ram 差距足以可以用多兩年 既兩年 既 兩年
新iphone 用兩年
同iphone 7 一樣ram 用兩年
同iphone 8 (非plus) 一樣ram 用兩年

感覺上快少少 但應該主要係換左個過場動畫先有順左感覺

電就同iOS 10 無乜分別

我air2升完小小lag 5敢升6

巴打邊度搵到部用咗四年嘅iPhone 6

用緊6plus

升完ios11一樣咁順

電量同之前差唔多

越講越多 , 可能過多幾年重有5s用家出黎講好費好快, 分分鐘換一次電部電話可用十年不是夢

我部6plus重好好用
觀望x2會唔會取消m字額

SE （新買）升iOS 11好順暢，用電量無明顯分別

有冇人同我一樣用iphone 6，update完連打字都lag
準備換機